美田社區會堂投票站有廢老因輪候時間長而鼓燥

頭先投票有d 廢老突然大叫，
話點解佢輪候個counter 條隊打左4個蛇餅得一個人處理，
其他得一條蛇餅既counter 又係一個人處理，
唔公平，要投訴，叫選舉主任出來見我
點知有2,3 個officer 出來打算比個條廢老打尖
如果唔係前面有人屌鳩個officer, 條廢老就成功左啦

最後來講，d 後生仔去左邊呀
對家一堆滿口鄉音既新移民，妹下妹下既廢老車緊入來投票呀
求下你地投完票後都要呼朋喚友去投票呀

一陣去投

繼續排 廢老排到失禁